理大一戰 除左慘情 還有巨型人血饅頭 大家一定要記得

蛋蛋俱樂部前高登記者崔X蛋用前媒體記者被捕為名呃真香港人保釋金
一定要睇晒條片呃錢師
條片佢有講憑自己呃返嚟既錢鍾意點用就點用 唔關人事唔洗同人交代

我代表所有畀佢呃錢的前課金苦主聯盟同大家講！！
所有盲撐崔X蛋既都係港豬！！
人血崔X蛋呃左甘大筆錢本來可以幫到好多手足！！
上庭打官司交學費做到好多野！！
宜家畀佢袋撚哂！！！
手足POLY一戰斷手斷腳都無錢醫！幾多個手足係狗屋畀狗打完出到黎仲要面臨不斷加罪名！
手足為香港付出左甘多你地系咪唔撚記得哂？！
仲助長偽黃食人血饅頭對吾對得住班打生打死既手足！？

吾該大家睇清楚條人血PK！
幫手share出去！
除非你地當手足CONDOM！！

推

你自己推飽佢啦

Lunch哥d fd
做臭個圈

下面一定有人將呢啲link去所有黃圈嘅人到，睇路

仲有渣家軍

咁多負評既？

呢條仆街跟撚住行山路既手足，
累到人比人拉，
專賣隊友換畫面。

早上都要推

香港人唔肯接受現實自己俾人水左？